同大家講最後1次，一支竹仔會易折彎

歌都有得你唱

一枝竹仔會易折彎，幾枝竹一紮段節難。
心堅似毅勇敢，團結方可有力量。嘿！

大眾合作不分散，千斤一擔亦當閒，
齊共同力無猜忌，一切都好順利。好！

花雖好要有蝶滿枝，月雖皎潔有未滿時。
孤掌莫似依，團結方可以幹大事。好！

到咗今日，大家冇得再退。

我哋每退一步，就會有一個手足被捕，

然後只會不停睇住片不停傷心不停懺悔。

麻煩大家，由聽日起，上得場既，

不論你係和理非，勇武，抑或係路過此地

但你尚有良知既普通市民

若然面對班仆街衝擊想拉人既時候，

希望大家唔好怕痛，唔好怕被落單而拉，

唔好再淆底唔好再怯。

依家班仆街就係正正見你地不停縮不停退，

打撚到你地上哂癮喇！

佢地好似打撚緊食雞，GTA咁呀！

今日你地唔齊心救返被人捉既手足，

他朝君體也相同呀，我地唔可以再軟喇，好冇?

我寧願用10個人既痛，來分擔1個人既痛

最後，我想講你地都聽過既一句說話:

上得台，你就唔好怯，一怯，你地就會輸成世

你驚，人之常情，因為係人都有恐懼

但請你地記住，團結，係我地香港人既精神

希望你地喺悲傷，憤怒過後，好好整理自己既思緒

發揮我地真。香港人互助互勉既精神，

不割蓆，不分化

721

推

由今日開始，唔可以再畏懼強權同黑警，至少要好好保護身邊同路人，千祈唔可以落單，有手足有事一定要救，香港人要團結啲，我地冇野可以輸，手足冇左條命，被捕好大機會冇前途，今日個女仔冇埋隻眼啊仲有機會另一隻眼都盲，不要怯，好嗎？

入機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

推 !
我係和理非 但以後我真係唔會亦唔可以再縮 ！
如果我地幾百人圍上去 佢有本事咪拉撚哂我地囉
手足真係一個都不能少 🙏🏻

冇錯，我帶出既正正係這樣
大家可能會受1點點既痛楚
但係會換返手足既命
你上得場，真係唔好再怯呀

1點機場

大家頂住

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動